特首又話唔行年宵，官員嗰出席喜慶活動

結果去又去咗，花車又有個印騰華

去睇清潔工

個花車工商局有份搞，邱以局長身份出席正常